留名睇D人比港女割菲菜

28800

其實半年前就已經入市既根本就唔會驚

坐下就贏啦

我半年前入tsla 唔好

Lm

升左咁多真係點跌都唔會痛架喎，除非後來高追或者借錢入貨啦。

真 遲啲單日跌3000就好笑